如果依家台灣出兵反攻大陸有冇得打？

⼀粒導彈ko你一個台北

肺炎係中國最大武器

攻黎做咩,養14億蝗蟲?
等佢地自生自滅仲好啦

傻，呢家開戰，共產黨多謝你，你畀左個大藉口佢團結大陸人，畀左個正當性佢繼續執政以維護中國統一同主權性。

你太睇少多年來既洗腦，對佢地嚟講，統一同主權比任何野都重要。

比你見到各地民眾會互毆嘅，都無正常國家想吞佢

只有支那人先有咩統一，反攻呢d戇鳩觀念。

北韓

仲戇鳩

就算台灣攻到 仲衰
搞唔掂14億人

支那呢撻土地，真係搵鬼要，仲成日覺得外國死都要侵略佢，真係戇鳩都震。

俾我就由隻毒殺吓先
減少威脅性

一出兵 台灣海峽都未過到啲飛彈就炸到去

搵印度收咗佢

恆河都乾淨過佢長江黃河啦！！

人道精神不允許

會失民意

俄佬